有冇男人天生無鬍

得少少汗毛
D frd成日都話剃剃下就有

你係咪閹咗？

愈剃愈少...

連喉核都冇

無鬚下話 無鬍

Tran咗咪冇

我廿中都冇

我無

性欲大唔大？

你唔講我都冇留意到

大

天生無鬚即係內分泌有問題
恭喜你

應該問埋 咁有無鳩毛

印第安男人天生無鬚
關基因事
你試吓扮印第安血統囉

勁多

你肯定係男人?

是

打多d j好似可以增加多d鬍

that means you're gay

已經日日J

剃得多，生得快，再剃就會愈來愈粗愈來愈快，到時就好煩